唔返intern其實問題大唔大

讀cs，有船，高gpa，一大

諗緊出唔出國讀mphil，定係香港做兩年野先